東京邊間鰻魚飯好食?

尾花

呢間勁多骨 吹大左

tabelog

鰻禅個人覺得堅好食 係要等耐小小

無人係成田食過?

成田山

比起東京/其他地方如何?
如果成田只係普普通通，就唔特登過去試

蟲屋

即劏即燒

如果成田機場走未順便去食

我之前食赤阪 真係唔錯 果次下午去冇乜人

新宿うな鐵

成田尾花 勁難食

上次叫左個600幾港幣都普普通通咁 我覺得美登利舊鰻魚壽司仲好食

食過赤阪 冇咩驚喜
其實係咪高級鰻魚飯都唔會有鰻魚醬汁

食過成田山駿河屋，成左返唔到轉頭，覺得香港啲鰻魚係垃圾
同埋間間都係門口即燒，香到爆

南千住尾花
細個第一次去日本食
成田山果幾間太多人, 用餐感覺唔好

吉野家